集思廣益 一人一句幫助珀麗灣業主

我先
反對珀麗灣業主=支持地產霸權

中環自古以來就屬於馬灣

咁小事你使唔使出成廿張post講，收咗幾錢

珀麗灣業主無船坐喎，好撚大件事嚟架

快啲浪子回頭啦

無神，就無挪亞
無挪亞，就無挪亞方舟

珀賴狗: 一切都係挪亞方舟既錯

珀賴狗2: 係囉，挪亞方舟少人去慮x到我地死

即是神既錯

回緊喇，坐緊船返緊入珀麗灣

咁夜撚有船咩

用愛與和平佔領馬灣！

推

要對神有信心
多啲祈禱
或者試下喺挪亞方舟搞個祈禱會

珀麗灣居民

正

呢個係投資風險，幫乜撚野